Week 4 Assignment Quiz Answers

Question 1:
What is the result of the following code?

best("SC", "heart attack")

        ## Answer:
        MUSC MEDICAL CENTER

Question 2:
What is the result of the following code?

best("NY", "pneumonia")

        ## Answer:
        MAIMONIDES MEDICAL CENTER

Question 3:
What is the result of the following code?

best("AK", "pneumonia")

        ## Answer:
        YUKON KUSKOKWIM DELTA REG HOSPITAL

Question 4:
What is the result of the following code?

rankhospital("NC", "heart attack", "worst")

        ## Answer:
        WAYNE MEMORIAL HOSPITAL

Question 5:
What is the result of the following code?

rankhospital("WA", "heart attack", 7)

        ## Answer:
        YAKIMA VALLEY MEMORIAL HOSPITAL

Question 6:
What is the result of the following code?

rankhospital("TX", "pneumonia", 10)

        ## Answer:
        SETON SMITHVILLE REGIONAL HOSPITAL

Question 7:
What is the result of the following code?

rankhospital("NY", "heart attack", 7)

        ## Answer:
        BELLEVUE HOSPITAL CENTER

Question 8:
What is the result of the following code?

r <- rankall("heart attack", 4)
as.character(subset(r, state == "HI")$hospital)

        ## Answer:
        CASTLE MEDICAL CENTER

Question 9:
What is the result of the following code?

r <- rankall("pneumonia", "worst")
as.character(subset(r, state == "NJ")$hospital)

        ## Answer:
        UNIV MEDICAL CENTER OF PRINCETON AT PLAINSBORO  ** not an option on course site ** 

Question 10:
What is the result of the following code?

r <- rankall("heart failure", 10)
as.character(subset(r, state == "NV")$hospital)

        ## Answer:
        CENTENNIAL HILLS HOSPITAL MEDICAL CENTER  ** not an option on course site **